有咩方法可以令耳機冇咁易壞 ?

成日用1個月多啲就壞, 應該好多人都係咁

p.s 用開philips

聽歌既時候唔開聲

若要生活好 勿買飛利浦

無線會冇咁易壞
以前成日扯斷條線

飛利浦有咩product係㩒用

用盒仔入住

燈膽

唔好拆個包裝

講笑搵第樣

溫柔啲，唔好扯條線
搵個盒裝好佢

唔好屈任何接駁位咁大力同咁大幅度
次次屈得多就玩完

換線啦